/* Localizable.strings
  eggplant

  Created by Edward Chiang on 12/10/18.
  Copyright (c) 2012年 Polydice Inc. All rights reserved. */

/* About */
"About" = "封面";

/* Home */
"Home" = "主題";

/* Sections */
"Sections" = "a目錄";

/* Search */
"Search Placeholder" = "搜尋...";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Done */
"Done" = "完成";

/* Can Eat */
"Keyword Can  Eat" = "%@ 可以製作好料理喔！";

/* Can Not Eat */
"Keyword Can Not Eat" = "%@ 不是食材，不在 WikiIngredients 裡頭。請重新搜尋喔！";

/* Retry */
"Retry" = "重新再試";

/* Acknowledgements */
"Setting Acknowledgements" = "致謝";

/* Prepare knowledge */
"Prepare knowledge" = "Yahoo! 知識+ 查詢%@中";

/* Prepare iCook failure */
"Prepare iCook failure" = "愛料理準備%@的資訊失敗";

/* Prepare iCook finished */
"Prepare iCook finished" = "愛料理準備%@的資訊完畢";

/* Prepare iCook */
"Prepare iCook" = "愛料理 查詢%@中";

/* Prepare Instagream failure */
"Prepare Instagream failure" = "Instagram 準備%@的資訊失敗";

/* Prepare Instagream finished */
"Prepare Instagream finished" = "Instagram 準備%@共%i筆資訊";

/* Prepare Instagream */
"Prepare Instagream" = "Instagram 查詢%@中";

/* Prepare knowledge failure */
"Prepare knowledge failure" = "Yahoo! 知識+ 準備%@的資訊失敗";

/* Prepare knowledge finished */
"Prepare knowledge finished" = "Yahoo! 知識+ 準備%@的資訊完畢";

/* Searching keyword Done */
"Searching keyword Done" = "辨識%@完畢";

/* Searching keyword */
"Searching keyword" = "辨識%@中…";

